一人幾個理想男女朋友嘅特質

我先
斯文唔蒲
個樣順眼就夠
利申 仲未有過女朋友

幫你補充返
順眼=要靚

夠純夠可愛 矮矮地

唔係暗瘡肥婆 企企理理

想做我女友
肯做我女友
唔怕做我女友。。。

氣質，岩傾

加油呀巴打

有錢

盡力

same 頭髮要直同埋柔順

個西有香味

有feel

睇到我

西臭唔屌

乾淨整齊企理皮膚好